新一年新開始！

祝大家(除咗林鄭、一班膠官同共匪）新年快樂，身體健康，心想事成，萬事如意，龍馬精神，事事順利，生意興隆，財源廣進，萬事如意，大吉大利，龍馬精神，光復香港，時代革命！

多謝c兄！